發夢幫某比賽做槍手 你問我答

見到熱門先知原來害左咁多人

利申cal state LA visual art grad
做緊平面設計

屋企廚房120尺

PKM填色比賽？

你係Rtx on果個？

醒左先好開po

還返部switch俾人喇

係真唔係

個客係親戚介紹
接job果時唔知係咁大比賽
以為係畫黎氹下小朋友
因為完全係第一次接呢d工作

收幾錢

950

12歲𡃁仔邊有可能畫到
畫到嘅就真係神童喇

公價定熟人介紹先950

心照

呢d野邊有定價架
我見係表姐介紹咪求其開個價

請善用起底功能

950 係一幅定兩幅價錢？

有冇其他作品睇下

一

幾耐起貨

950換部switch都唔錯

報驚